求1000$左右電腦喇叭

岩岩十幾年舊喇叭壞左 想買個新
對呢方面唔太大認識
本人 打機40% 聽歌40% 睇戲20%
用咩喇叭好，聽歌聽pop music 多，想聽下bass，打機就cs LOL 為主
主要想要一個woofer and 兩個細speaker 組合
請教各位～

?

想有woofer

edifier

搭單一問
其實2.0既bass效果係咪會比2.1弱？
用緊edifier 2.1想轉隻2.0 但驚bass會弱咗

foster pm 3.0

Edifier la...

C3X

Jbl pebbles

同好巴打
聽bass真係好撚正

係拎返屋企陰公D